做緊診所助護 但屋企唔夠口罩 診所又唔夠。。

無提供，點返，呢隻隱形病人

真係唔知點算好